跪拜泰國和尚可否屌到女人西？

泰國人見到泰國和尚托砵化緣，很多人都會立即跪地合十膜拜他們
跪拜不突止，仲要捐錢捐資給他們

去九龍城見識一次就會知場面幾壯觀

聽說跪拜泰國和尚和供僧功德好大

功德大能否感動神佛, 比我遇到正姻緣，屌到女人西？？

跪係冇用，做和尚就自然有閪屌
善信貼埋錢比你屌PTGF

和尚=邪教

嘩簡直功德無量
功德夠大，下世可以有錢做李嘉誠

拜得和尚多，自然福報大
你下世就可以投胎做二世祖
唔洗做撚狗

個和尚今世就可以做二世祖，福報仲大😃

即係話今世我點捐捐供供拜乜拜物都做唔到二世祖
所有福德都要係下世先享受得

CLS

拜吓就可以發達
咁就天下大亂
仲有人為上流社會服務？

一係嗰個係邪神
透支你未來嘅好運

thanks

除左屌西 你個腦仲有啲乜？

又精上腦=>J控制個人->要女冇女=>娶big 6妹